［求圖］蘇浙/陳南昌 頭先有冇見到黎諾懿同李佳芯

葵芳拍戲推住架BB車

放飯成班女學生阻住 馬路都過唔到

又尖叫又影相 搞到佢地拍唔到

如果有相可以放上來 尤其老黎

善德嘅同學半個鐘後見

善德好似係名校.

我地班人見到愛回家條友就喺到叫 遲咗食飯

馬狀可以同Ali瘋狂生BB

推住架粉紅色BB車
Ali塊面粉厚過邦民廣告女